大家不如停啦！！！

咁同佢地打落去真係睇唔到出路，話就話打，根本就單方面比人撳住打。

不如來一次正正式式既全民罷工！

8月5咪罷過囉

時間唔夠，一日就叫罷市？

政府當例假渣